{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24503",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 피크닉"
    },
    "text": "江陵ピクニックは新型コロナウイルスに対する安心区域で、寝具類、什器、トイレなどを毎日防疫消毒しています。 利用者は安心して訪問できます。 宿泊施設は54室の客室を保有しており、韓国語での案内が可能です。 客室内部にはネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャなどのコンテンツが無料で視聴できます。 全客室は2名基準であり、追加人数の際には1万ウォンが追加されます。 客室は禁煙で、ウォッシュレットが設置されています。 また、用塵ケアサービスであるケアルームを提供しており、入/退室前には荷物のお預かりができます。 アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生しますのでご注意ください。 ペットは入室できませんし、海産物やズワイガニの持ち込みも絶対禁止されています。 午前2時以降はカウンター業務が締め切られますのでご注意ください。 駐車場は客室数に比べて狭いので、満車の際にはお近くの公共駐車場をご利用ください。 周辺情報としては江陵ターミナルとKTX駅が近く、江陵港、江陵中央市場(食べよう路地)、校洞ちゃんぽん、兄弟カルグクス、柳ブルワリー、カトリック関東大学、永同大学、江陵原州大学などが位置しています。この宿はすっきり親切なサービスが印象的でコストパフォーマンスが良いので出張や旅行で利用するのに最適です。 必要な施設である快適なベッドとミネラルウォーター、衣類管理機などが備わっており、休息を取ることができる場所として評価されています。 ただし、一部の公共施設に対する改善が必要な意見もあり、価格対比施設が良いという評価もあり、近くにはコスパの良い宿の一つに挙げられます。 エアコン使用時のホコリや蚊などの問題があり、清潔度は評価しにくいという意見もあります。 全般的にまあまあの評価が多く、急ぎの場合は良い選択かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ピクニックはどのような施設ですか？",
            "answer": "江陵ピクニックは新型コロナウイルスに対する安心区域で、寝具類、什器、トイレなどを毎日防疫消毒しています。利用者は安心して訪問できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックの客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "江陵ピクニックは54室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックの客室内にはどのようなコンテンツが視聴できますか？",
            "answer": "江陵ピクニックの客室内ではネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャなどのコンテンツが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックの客室利用料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "江陵ピクニックの客室は2名基準となっております。追加人数の際には1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、江陵ピクニックの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックではペットの入室はできますか？",
            "answer": "江陵ピクニックではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "江陵ピクニックの周辺には江陵ターミナルとKTX駅、江陵港、江陵中央市場(食べよう路地)、校洞ちゃんぽん、兄弟カルグクス、柳ブルワリー、カトリック関東大学、永同大学、江陵原州大学などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックはどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "江陵ピクニックではすっきり親切なサービスが提供されており、コストパフォーマンスが良いです。快適なベッド、ミネラルウォーター、衣類管理機などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックでは荷物のお預かりができますか？",
            "answer": "はい、江陵ピクニックでは用塵ケアサービスであるケアルームを提供しており、入/退室前に荷物のお預かりが可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵ピクニックの駐車場は広いですか？",
            "answer": "江陵ピクニックの駐車場は客室数に比べて狭く、満車の際にはお近くの公共駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 542
    }
}